部電話已經成個月無響無震，今日拎去整

電話已經成個月冇響，今日拎去整

果個人話：你部電話根本冇壞到，只不過成個月都冇人打嚟啫

我即刻跪低，喊住咁求佢唔好再講落去

關我撚事啊屌你老母
小小事都要放上網

我都係

主動搵人囉